建議連囝整個18年連登大事回顧

1. 統計最多正負評既post 同comment
2. 引起社會廣泛討論既事件
係咁多先

Lm

白馬嘯西風

潘杰

開站務台吖嘛

站務台有野睇既咩

（。）（。）
_______________
——————
——————

你開吹水台極快沉

名校secrest